民建聯準備領功 點拆

上次立反蒙面法，民建聯出黎9up完兩日就立左
睇黎今次政府都準備封關

10月3日 民建聯出黎9up
10月4日 政府宣布立禁蒙面法

泛民叫先
唔存在領功問題

明眼人都知班柒頭嚟領功
覺得係佢地“爭取”番嚟嘅已經藍到發黑
救唔到
暉明邨單野 劉國勳衝出嚟領功都比人屌到閪咁就知咩事

佢地不嬲，早收三日風，爭取扮成功

都欣慰，即係會封

有閪用咩 春節都完啦
染撚哂病返黎先封關
同中出完戴套有冇分別呀?

如果唔封
佢哋啲fans (老人) 中晒
人口消失左
無人再支持民建聯
講到尾 為自己

認為佢地有功果d, 根本一早係藍到黑。真係封關先算。

罷工既叫價一定要高

入黎睇我個post

好大機會真係封

文宣「香港政府照顧內地人感受唔封關，聲稱愛國愛港嘅民建聯與國難割蓆要求封關」，再 send 去俾藍絲

政府聽從民選議員合作封關

對家文宣要出動

飯民連領功都唔識 ?

春節？

收皮啦大陸仔

都冇力，永遠得把口和理非連d官都笑鳩佢啦

麥美娟又有機會親新年去禮賓府屌柒婆老母

留名睇林鄭企硬唔封

粗口娟

block鳩我未?

無用 已經比人屌到反艇

全民罷工

又可以拉banner話成功爭取

要預佢聽日就宣布封關

依家先出黎 傻都知佢地廢啦
粉嶺俾人屌到反皮

講先有鳩用呀
民建聯講得成先叫做到野

但佢地出得黎，應該準備封關
醫護唔洗罷工定點

佢有佢封 你有你罷
唔影響
真係封先算

入晒嚟先話封 封佢老母咩

大合奏,今日政府會出來公佈封關

問佢地捐左錢比wuhan 未，拆完

連登仔成功爭取民建聯支持

拆乜撚，泛民自己唔撚爭取，怪邊個？咪自己囉

拆條撚咩 一早歸哂邊 仲未醒果班去中肺炎啦

真係封先算

上連登勿認真

下次叫翻新年

仲有少少用
香港免費醫大陸狗
好撚多人會落黎
有得封就封吧

就算今日唔講 哩兩日都會講

番晒黎先封關
都岸鳩

理撚得佢邊個領功，封左就得啦

是但啦反正都唔會投架啦

咪係

成功爭取到先講啦

咪推佢地一開頭乜柒都唔講嘅新聞

傻既都知全世界叫左封關好耐啦 唔洗理

已經拎左彩
乜撚成功爭取暉明村取消成為隔離村
屌你啦民賤聯

口口聲聲話支持封關
遲d疫情變冇事响垃圾音要問責
班仆街咪又投反對票
呢招用過n次
有智商有記性都知佢講一套做一套

林鄭真係封先算la

今次生死關頭最重要係結果

唔覺會封

錯，係戴住射，抹兩抺，唔戴插返入去

佢班支持者好多蝗蟲嫁喎 今次仲撐唔撐啊 又話中港一家親

聽日先封已經太遲 所以冇用

有撚人信係佢提出先咩

禮儀廉, 假愛國, 真賣國

會唔會遲咗10日

推

到依刻仲覺得佢哋會做到野既人
死左都Wfc

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

封關係好事

封咗先算啦

唔洗拆

洗乜拆
交通燈多兩秒又要出黎拆咩
唔撚理佢就得

禮義廉 最無恥

做野永遠慢人半拍 有撚用咩 跟尾狗去關口關心下你啲同胞啦

出嚟補鑊啫，黨終於畀封
全香港嗌左幾日封關
而家出嚟領功會唔會太離地

封到先再傾

就算存在

以淫賤聯嘅名 一早臭哂

做咩都冇用

唔封佢地班死忠老野死哂
唔死既都唔會投佢地

九龍灣個到唔係公屋喎

不斷問佢哋立蒙面法嘅立場

佢封 即刻出文宣講封關係市民嘅功勞
貼爆文宣係自己區

點解呢D PO需要熱門, 討論定唔緊要, 唔洗熱門討論D未封得成既野吓嘛??? 唔討論下高官準備支爆落台判幾年好???真係支爆先算啦喂出面個國家雪雪聲

反送中搞左半年輸晒區選, 今次呢單專家話3,4月高峰期, 要到6月先至完, 又搞多半年, 保蝗狗都怕民情一路燒到選立法會

拆乜撚 邊個會信 藍絲都唔信啦

4:30準備領功

準備領功

俾佢領

諗下點樣保住條命好過啦

有時唔好睇少市民隻眼
民建聯係無可能拎到民意

功勞係佢既 要領都冇辦法架

保皇黨成功爭取武漢肺炎經高鐵直送香港

連登都有好多傻豬
以為民建聯真係表達訴求

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

點睇

領功ready

信得禮義廉果班支那廢老通常輸最多
又比人昆又買假野，由佢啦